這座城只有一個妳

初夏的氣味，喚醒了沉睡多時的記憶。

熟悉的街道，盛載著我們無數的回憶。

斷了聯絡，卻斷不了回憶的牽絆。

人來人往，與千百臉孔在人生路上相互擦肩而過。

終究未忘，默默守候著於回憶彼岸唯一的一個妳。

呢幾句野又令我諗返起一個人